如屋企發現監控鏡頭處理方法

分享下電子學術既野, 都歡迎大家提供更好既方法一齊討論.
大家其實諗緊D咩, 好果舊野好大蕭拆係好OLD SCHOOL既想法.
整爛條柱都唔會停錄, 唔好咁啦
1. 停電
2. 壞LAN
3. (需勁人處理) 反使用
4. 干擾
5. 死STORAGE
6. 電壓出問題部機燒左

重點係你要發現到部機既存在

如題

。

倒墨水

其實我發現好多人係咪唔知我講緊路邊啲cam